《功夫》究竟係邊個救醬爆

由細到大 睇咗咁多次都諗唔到究竟係邊個高手忍唔住出手打林雪
啱啱睇多次都係諗唔到 照理又唔會係醬爆吖 根據入面所講 愈高手就埋藏得愈深 咁佢彈出嚟話會唔會自己係萬中無一果陣都證明咗自己唔會識功夫啦

腿佬

但係佢功夫又未勁到可以快到人地睇都睇唔到喎
如果唔係都唔會俾人秒咗